.TH "LinkAnnotObjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
LinkAnnotObjCtrl \- 링크 어노테이션 오브젝트 컨트롤 LinkAnnotObj의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "delegate void \fB_MoveToScene\fP (string _scene)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBOnCollided\fP (bool _collided)"
.br
.RI "Content 표시 설정 "
.ti -1c
.RI "void \fBSet\fP (int _idx, string _name, Vector3 _angle, string _ctime, string _mtime, string _scene)"
.br
.RI "어노테이션 정보 설정 "
.in -1c
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBSetLock\fP (bool _lock)"
.br
.RI "링크 이동 플래그 설정 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fB_MoveToScene\fP \fBMoveToScene\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBIdx\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Vector3 \fBAngle\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBCreatedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBModifiedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBSceneName\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
링크 어노테이션 오브젝트 컨트롤 LinkAnnotObj의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/08/10 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 17 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "delegate void LinkAnnotObjCtrl\&._MoveToScene (string _scene)"
링크 이동 금지 플래그 
.SS "void LinkAnnotObjCtrl\&.OnCollided (bool _collided)"

.PP
Content 표시 설정 Scene 이름, 어노테이션 이름과 동일 
.br
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_collided\fP Annot Aim 충돌 여부, 조준됨 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 40 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "void LinkAnnotObjCtrl\&.Set (int _idx, string _name, Vector3 _angle, string _ctime, string _mtime, string _scene)"

.PP
어노테이션 정보 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.br
\fI_name\fP 이름 
.br
\fI_angle\fP 파노라믹 뷰 위의 위치 
.br
\fI_ctime\fP 생성 시간 
.br
\fI_mtime\fP 수정된 시간 
.br
\fI_scene\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 58 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void LinkAnnotObjCtrl\&.SetLock (bool _lock)\fC [static]\fP"

.PP
링크 이동 플래그 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_lock\fP 설정 여부 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 73 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Vector3 LinkAnnotObjCtrl\&.Angle"
이름 
.PP
Definition at line 30 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string LinkAnnotObjCtrl\&.CreatedTime"
파노라믹 뷰 위의 위치, 0 <= x < 360 -90 <= y <= 90 
.PP
Definition at line 31 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "int LinkAnnotObjCtrl\&.Idx"
AnnotAimView와 충돌 여부 
.PP
Definition at line 28 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string LinkAnnotObjCtrl\&.ModifiedTime"
생성 시간 
.PP
Definition at line 32 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fB_MoveToScene\fP LinkAnnotObjCtrl\&.MoveToScene"

.PP
Definition at line 24 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string LinkAnnotObjCtrl\&.Name"
인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.PP
Definition at line 29 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string LinkAnnotObjCtrl\&.SceneName"
수정된 시간 
.PP
Definition at line 33 of file LinkAnnotObjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
